<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<cheatsheet title="XML Decryption">
   <intro href="/org.eclipse.wst.xml.security.doc/plugin/decrypt.html">
      <description>
         Willkommen beim <b>XML Decryption Tutorial</b> der XML Security Tools.<br/>
Dieses Tutorial zeigt Ihnen Schritt für Schritt, wie Sie ein zuvor verschlüsseltes beliebiges XML-Dokument mit dem <b>XML Decryption Wizard</b> wieder entschlüsseln. Dazu werden Sie zunächst ein verschlüsseltes XML-Dokument öffnen und dieses anschließend entschlüsseln.<br/>
Um die Entschlüsselungs Session zu starten, klicken Sie auf den folgenden <b>Click to Begin</b> Link.<br/>
Dieses Tutorial zeigt Ihnen übrigens nur einen kleinen Teil der Möglichkeiten, die Sie mit dem <b>XML Decryption Wizard</b> haben. Weitere Informationen finden Sie in der Online-Hilfe.
      </description>
   </intro>
   <item title="Öffnen eines verschlüsselten XML-Dokuments" skip="true" href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-46.htm">
      <description>
         Öffnen Sie ein verschlüsseltes XML-Dokument (das Sie z.B. mit dem <b>XML Encryption Wizard</b> erstellt haben). Sie können diesen Schritt überspringen wenn Ihr XML-Dokument bereits in einem Editor geöffnet ist.
      </description>
   </item>
   <item title="Dokument entschlüsseln" skip="false" href="/org.eclipse.wst.xml.security.doc/plugin/decrypt_page_decryption.html">
      <description>
         Jetzt ist es an der Zeit, das XML-Dokument wieder zu entschlüsseln. Starten Sie den <b>XML Decryption Wizard</b> indem Sie im Kontextmenü auf <b>XML Security -&gt; New Decryption...</b> klicken.<br/>
Auf der ersten und einzigen Seite des Wizards müssen Sie den KeyStore angeben, der den zur Verschlüsselung verwendeten Schlüssel enthält (diese Datei haben Sie evtl. im <b>XML Encryption Wizard</b> angelegt) und den verwendeten Schlüssel eintragen. Beide Angaben können die Angabe eines Passworts erfordern. Über die <b>Encryption ID</b> Auswahlbox können Sie eine bestimmte ID zur Entschlüsselung auswählen.<br/>
Ihr XML-Dokument wird nach dem Klick auf <b>Finish</b> entschlüsselt.<br/>
Sollte das XML-Dokument nicht korrekt entschlüsselt werden haben Sie entweder einen falschen KeyStore oder einen falschen Schlüssel ausgewählt. Rufen Sie in diesem Fall den <b>XML Decryption Wizard</b> erneut auf und geben Sie die korrekten Werte ein.
      </description>
   </item>
</cheatsheet>
