<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<cheatsheet title="XML Digital Signature">
   <intro href="/org.eclipse.wst.xml.security.doc/plugin/sign.html">
      <description>
         Willkommen beim XML Digital Signature Tutorial des XML-Security Plug-Ins.<br/>
Dieses Tutorial zeigt Ihnen Schritt für Schritt, wie Sie ein beliebiges XML-Dokument mit dem XML Digital Signature Wizard signieren. Zunächst werden Sie ein neues Projekt und ein XML-Dokument zum Signieren erstellen.<br/>
Um die Signatur Session zu starten, klicken Sie auf den folgenden &quot;Click to Begin&quot; Link. Den ersten Eintrag dieses Cheat Sheets können Sie überspringen sofern Sie bereits ein Projekt und ein geöffnetes XML-Dokument zur Verfügung haben.<br/>
Dieses Tutorial zeigt Ihnen übrigens nur einen kleinen Teil der Möglichkeiten, die Sie mit dem XML Digital Signature Wizard haben. Weitere Informationen finden Sie in der umfangreichen Online-Hilfe und auf der Homepage des XML-Security Plug-Ins.
      </description>
   </intro>
   <item title="Projekt und XML-Dokument" dialog="true" skip="true" href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-42.htm">
      <description>
         Zunächst erstellen Sie ein neues Projekt (alle Ihre XML-Dokumente müssen Teil eines Projekts sein um im XML-Security Plug-In verwendet werden zu können). Der Projekttyp ist ohne Bedeutung, bestens geeignet ist ein XML-Projekt. Anschließend erstellen Sie ein XML-Dokument mit beliebigen Elementen, Attributen und Inhalt, das Sie signieren möchten.<br/>
Es ist ratsam mit einem kleinen XML-Dokument zu beginnen und dieses Schritt für Schritt auszubauen. Mit dem &quot;Click to Perform&quot; Link können Sie ein Projekt und ein XML-Dokument automatisch generieren lassen. Sie können diesen Schritt auch überspringen (&quot;Click to Skip&quot; Link) sofern Sie bereits über ein Projekt und ein darin enthaltenes XML-Dokument verfügen.
      </description>
      <action class="org.eclipse.wst.xml.security.core.cheatsheets.CreateProjectFile" pluginId="org.eclipse.wst.xml.security.core" confirm="false">
      </action>
   </item>
   <item title="Resource and Signature Type" dialog="true" skip="false" href="/org.eclipse.wst.xml.security.doc/plugin/sign_page_resource.html">
      <description>
         Jetzt ist es an der Zeit, das XML-Dokument zu signieren. Starten Sie den XML Digital Signature Wizard indem Sie auf &quot;New Signature...&quot; im Editor Kontextmenü &quot;XML Security&quot; klicken. Der Wizard besteht aus insgesamt drei Seiten.<br/>
Auf der ersten Seite müssen Sie die zu signierende Ressource auswählen (das vollständige Dokument, eine Textmarkierung oder ein durch XPath angegebenes Element). Um eine Textauswahl zu signieren muss eine wohlgeformte Markierung im XML-Dokument vorhanden sein, bevor Sie den Assistenten aufrufen. Anschließend bestimmen Sie die Signaturvariante (enveloping, enveloped oder detached). Mit der letzten Auswahl - Verwendung eines vorhandenen Zertifikats, Erweiterung eines Keystores um ein neues Zertifikat oder Generierung eines Keystores mit Zertifikat - bestimmen Sie die Folgeseite des Assistenten. Sie können dann entweder ein vorhandenes Zertifikat laden oder im Assistenten ein neues generieren (einen vorhanden Keystore um ein neues Zertifikat erweitern oder einen neuen Keystore zusammen mit einem neuen Zertifikat generieren).
      </description>
   </item>
   <item title="Certificate" dialog="true" skip="false" href="/org.eclipse.wst.xml.security.doc/plugin/sign_page_certificate.html">
      <description>
         Falls Sie bereits über ein digitales Zertifikat in einem Java Keystore (*.jks) verfügen können Sie dieses verwenden. Alternativ können Sie einen vorhandenen Java Keystore um ein weiteres Zertifikat ergänzen oder auch einen neuen Java Keystore mit einem neuen Zertifikat generieren. Dazu müssen Sie alle Felder ausfüllen und den Typ des Keystores (RSA empfohlen) bestimmen. Anschließend klicken Sie auf den Button &quot;Create Certificate&quot;.<br/>
Für zukünftige digitale Signaturen können Sie dieses Zertifikat wieder verwenden (ein neuer Keystore wird immer im aktuellen Projektverzeichnis mit dem &quot;Common Name&quot; als Dateinamen gespeichert).
      </description>
   </item>
   <item title="Algorithms" dialog="true" skip="false" href="/dorg.eclipse.wst.xml.security.doc/plugin/sign_page_algorithms.html">
      <description>
         Auf der letzten Seite des Wizards müssen Sie die Algorithmen für die Kanonisierung, Transformation und die Signatur selbst bestimmen. Sie müssen in jeder Drop Down Box eine Auswahl treffen.<br/>
Bitte beachten Sie, dass RSA Algorithmen nur mit einem RSA Zertifikat (Keystore) verwendet werden können (DSA entsprechend).<br/>
Die Signature Properties sind optional und können weitere zu signierende Informationen zur Signatur enthalten. Zum Schluss können Sie noch eine ID für Ihre Signatur angeben (sehr empfohlen).<br/>
Durch Markieren der Checkbox &quot;Start Encryption Wizard afterwards&quot; wird direkt nach dem Signieren der XML Encryption Wizard aufgerufen.<br/>
Nach der Angabe aller gewünschten und erforderlichen Daten klicken Sie auf den Button &quot;Finish&quot; um das XML-Dokument zu signieren.
      </description>
   </item>
</cheatsheet>
